所謂全民檢測就係當香港人係狗跟住植入晶片方便共產黨監控

老衲- 一早植咗唔怕